豬嘴可以救你一命

可以選擇的話，你會選擇麻煩但可以救你一命，定帶住絕望去mon住電話邊度有口罩？

呢一年入面
大家都已經接受咗適應咗豬嘴既存在
而且好多人屋企都會有豬嘴
求下大家 有豬嘴既用豬嘴
無既都上網搵下豬嘴既購入途徑

你用豬嘴好多人都會望你 覺得你好奇怪
不過佢地要好絕望咁周圍搵口罩先係最可憐
每日通宵吹風等口罩 排到打生打死 就係為咗自己每日吊命 買得一個得一個 買得一盒得一盒 然後又要繼續去等機會買口罩

一個月前無人搶口罩 就係無人預計過情況越黎越差
而家個環境就同緊你講只會越黎越差 你無口罩就要每日擔驚受怕
你情願每日神經緊張搵口罩都唔選擇去買個豬嘴買個filter用 一對filter只要你做足日常清潔可以足夠你用大約30日
個個問有無口罩賣有無口罩提供 同你講轉用豬嘴 入手方法比口罩多 又唔洗驚俾人呃 你而家唔買遲下又同口罩既市場供應狀況一樣
好驚俾人笑俾人望
只可以講 你學咩人講反抗？

[全民豬嘴] 消毒豬嘴教學

一齊戴豬嘴la (2)

一齊戴豬嘴la

除咗攬炒 都要自救

其實阻擋飛沫姐
可唔可以直接搵個膠袋畀個窿放喺呼吸閥嗰度

你咁講直接套個水桶係頭仲快

當初買口罩無人諗過口罩會搞到咁
到今日你可以唔洗重複犯錯
你肯唔肯放棄口罩 用豬嘴

豬咀睇落好啲
同埋個filter都唔防水嘅

基本上已經缺貨
豬咀 最普通6200 中階7502 已經唔多
要轉買6800

Filter 2091/2097 應該仲有貨
用N95濾棉 要買adapter
7093就更少

不過暫時冇乜人用 應該真係等口罩用哂先

有錢就買60925

無人叫你買唔防水版

你要追post 其實一啲都唔複雜
906系列就可以 只需要簡單清潔

609系列

7093 係咪可以宜接上落豬嘴到?

唔好學似沈祖堯淨用棉 你唔係有錢人 唔可能每日換棉

總之有p100既就得，係價錢同防水分別

同意
作最壞既準備

係

想買hf52 好似冇咁誇張

係 佢既設計就係著重全防水 方便清潔

支持

多謝所有香港醫護 香港人與醫護同行

Full gear

旺角五金街有

真係ching
有P100就得 你懶既又叻仔搵到就買7093
有錢又想long lasting就609系列

唔好就咁一塊棉pat落你個豬嘴 同你貼m巾起塊面無分別

又唔敢講full gear
只係有備無患
睇住藍絲廢老死都係賞心樂事

要full protection真係要戴埋眼罩而家出街就戴

但gear一般可以用幾耐，周圍一係hold單otf貨出，一ohvf就Cut單，搵罩搵到懷疑人生

推
連兒登仔會話就算浸漂白水都會有病毒
一定要即棄口罩/每一次換新filter

唔該啦 有口罩嘅人邊洗諗到呢個地步
有頭髮邊個想做幟哥

眼部方面除咗戴full mask之外就無辦法
所謂平光鏡 真係咪撚呃自己
勤啲洗手仲好 捽眼掂塊面之前洗手又好 酒精搓手又好 做多步唔會好麻煩 命仔要緊

佢地入屋企前會去消毒室先算衫褲手都一樣會奶野

口罩太多問題存在 當然你有錢我唔會阻你去依炒價 我仲會好支持你有咁貴買咁貴 因為咁撚蠢都好快會被社會淘汰
你上MMM官網 防氣體既情況除外 Filter一般做足清潔係可以維持30-40日

好煩都要講
唔好就咁一塊棉pat落豬嘴

口罩算數啦

買唔到7093但有60923可唔可以好似7093咁酒精抹表面再重用

勤洗手
勤洗手
勤洗手
勤洗手
勤洗手

睇第一條link
我會先開稀漂白水抹 然後滴露抹 最後清水抹

加油

我聽日諗住戴豬嘴，但清潔好麻煩

既然共匪而家都封得城, 好應該黎個火燒武漢市

以前古時一有瘟疫發生,就係靠燒村阻止蔓延落去
直接將個源頭廢左去, 等入面D人死哂之後再算
唔駛成個支那攬炒

Push

我暫時見到係雙罐先防禦到
你選擇尷尬俾人望定笑住望人地搶口罩？

唔好怕麻煩
隨時mon電話搵口罩 排隊等口罩先係最麻煩

7093幾耐換一次？

推

佢有得配p100

讓豬咀成為日常

你唔怕既其實可以用到filter呼吸困難為止，2-4星期左右換一對就穩陣d

但怕唔怕入水始終6092x入氣位係外邊

Btw買唔到滴露

P100無得洗
你只可以每日換棉

係 塊棉點洗？

係咪噴啲酒精落去就得？

極度支持

內容一樣
只係包裝上有分別
b stands for bulk
即係一大包咁pack

多謝

所以只可以抹 拆個罐出黎出黎抹
豬嘴就沉下清水

我第一次試過
但係噴完會硬係聞到酒精既味
之後就改用方法清潔

6002+5n11 得唔得?
唔知防唔防水

留名學野

想問下如果用3200應該配咩罐/棉

呢個組合可以
但係你要每日換棉 同埋個替換蓋都要keep住清楚

邊隻可以用到一個月咁勁？
7093同60926得唔得？

用蒸氣機消毒得唔得？

thx!
緊急時都要用，口罩留畀屋企人

push

如果要日日換綿，用7093咪重經濟？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

想問609系列可以用幾多個鐘,有人話40個鐘又有人話成個月都OK

最緊要有濾棉

同埋6001係咪冇用

7093 頂幾多日?? 可以考慮

巴打 希望你有好消息
遲下連filter都禁埋就乜都無

我都想知，屋企有一隻

個包裝有寫，好似3,40 hours

Both ok
你肯洗手肯清潔filter 無話唔得
唔好懶 要睇instruction

但係filter唔洗日日換咩?

唔好懶
你用邊隻filter我都唔建議你用蒸氣清潔
親手抹啦

我點知個 filter 可以頂幾耐？

人地係地盤用就40hours

你行街用真係可以當佢120

amazon 好多唔寄黎香港

直送個d已經賣哂

用保鮮紙包住個頭好無？

好多Source都比其他國家清曬

3200+3311k夠唔夠做

仆街用錯不推文 推返下先

你有咩filter

6200可以配咩棉？

之前Cctai連續兩日吹風叫人唔好用豬咀

有濾棉幫到你 無濾棉就不如唔好用

其實好多都係講真係無口罩先用豬嘴 唔好下下話人地先
不過到你連口罩都搶唔到既時候 你就知豬嘴有幾重要

609系列無問題
記得做足清潔

你去返排口罩
無濾棉真係唔好用

夠 =n95

pish

想問下，如果有6200
應該買609xx 系列定其他推介？

係唔係買呢兩樣野就ok ?thx

懶既搵7093
有錢既搵609系列

7093 係唔係可以配到7502

你想窐息咁你不如閉氣

6100 half face 配 60923 得唔得？

三十蚊塊。一個月都係一千啫。
唔駛有錢人吓嘛

補命播

雙罐豬嘴就得啦

有冇豬嘴filter多 想要..

豬咀萬歲

可以

睇左份PAPER
佢係要用PCR先「復活」到病毒。
而唔係就咁有病毒。

有豬咀就算撲唔到口罩都唔太驚

巴打 我今日買左 7502 6006 502 5n11同埋2901
想問有咩玩法

點解懶係7093 ?
想問下60926 係綜合濾罐，仲要不要濾綿？
難唔難安裝？
謝謝你巴打我好無從入手，多謝你

你好忙唔得閒搵？
定你選擇排隊買口罩都唔肯自己上網搵filter？

唔好噴 噴會令表面啲菌彈返哂上嚟
一定要抹

買豬嘴除咗有備無患
仲要係睇住一班藍絲廢老左撲右撲
然後笑到最後

3311k都得？
我公司買落好L多

研究下

本身都有 但驚唔知幾時會失效 次次用都冇計

7093容易清潔
但係好難搵
所有609系列係粉紅蓋 就係話佢入面配備p100濾棉

但仲未普及呢

就咁p100棉清潔唔到係咪都要即棄

12月口罩都係

7093 一對 就裝到落6200 度?
唔該晒

3200係咪無用？

一星期後 你連豬嘴又好filter又好 都會買唔到

我有5n11但冇買501係唔係冇用
同埋2091係用一星期定即棄?

你指現貨定阿瑪信？

戴NATO 防病毒

無501係裝唔到5n11
2091只係一塊會外露既濾棉 同口罩一樣

得單嘴3200+ 3311-55
打算鋪多塊紙巾係出面每日掉
然後filter用漂白水抹得唔得？定filter濕左會唔會失效
想filter用到一星期

P100綿係咪直接砌上7502都得

得單嘴

7093我amazon買$40一對
如果用到一個月平過用口罩好多

連豬嘴都唔肯戴 莫講話NATO
我已經有兩set做後備

1000不如戴口罩
可以即棄仲安全

用6006都唔得？
同埋501加5n11加502可唔可以當一個瀘綿咁用？

你咁講我想再訂，前兩日嘅柯打已 shipped

用集運

我唔答你
我唔想誤導人

邊度有得買豬咀

係 但需要每日更換p100

依個真

6092X 內面已經有 P100 濾棉
有舊可以用, 但它貴過凈 P100 好多

7093, 6092X 安裝方式相同
不需另加配件

想問下你P100點清潔？

星期日新填地街d鋪開唔開

同當初啲人諗口罩一樣 之後咪只會越黎越貴
最重要 濾棉既市場供應量唔似口罩

你真係戇撚鳩唔係扮㗎喎

60923 要 usd 20 一對

喔~ 即係有p100 就可以 ?
因為7093 有個殼所以com用d ?
唔識求解答

6092x好似抵用好多 因為唔洗日日換綿

你話你無501先既
不過你塊濾棉只要有外露 其實都需要每日更換

pm me

95%人口點都唔會戴豬咀。

我覺得現貨最緊要
因為你唔知下一刻會唔會連filter都供不應求 然後停止流出

正常會用 7093
可以用好耐

我係冇 咁買多個501都唔會好貴
依加想先用平嘅方法 盒加5n11用住先

係最近6個月去左邊?

我淨用7093或者609系列

港豬：訓左無睇

佢地戴唔戴我唔知 反正我就戴
打生打死通宵排隊為口罩 你做埋我嗰份

正解

用 7093 或 6092X 真接用火酒清潔外嗀便可以第日再用

6092X 比 7093 貴好X多

巴打邊到有貨

你試下搵咗我建議既filter先啦

條友我唔知幾時block左

駁唔到
可能棄裝啫

但壽命幾耐 都係40個鐘？

酒精抹下再滴露抹最後清水抹
齋酒精抹會好大陣酒精味

點樣pm¿

冇7093 得2091

點用得落手，即棄

可否提示邊度有 filter 現貨，咀我已有

P100 內沒有化學物品
壽命由你 "索" D 乜決定
開了盒也差不多可以無限期放

如單單是防疫, 最少用到一個月

用唔係問題呀
都話左點樣清潔乾淨先係重點呀

而家黎講
我見7093有啲放出黎仲貴過609

有無巴打知邊到有得買呢粒野封住單邊頭？唔係好夠罐用

留名等睇連P100都要搶

Filter真係可以用足30日咩 就算有清潔

消毒豬嘴及filter教學
interim method可以用以下既野抹respirator
3M Face Seal Cleaner Wipes 105 /

3M Face Seal Cleaner Wipes 504 /

isopropyl alcohol (消毒火酒 rubbing alcohol)
3m respirator並唔會比火酒熔膠，咁你要高濃度+高溫浸佢極耐都無計既

抹之前查下自己型號有無含以下膠，因為係
Moderate attack of appreciable absorption. Material will have limited life.
Acrylonitrile Butadiene Styrene (ABS)
Cellulose Acetate Butyrate (CAB)

要徹底消毒都係要用漂白水

[/quote]

2000series p100係唔可以消毒，7093請用以下方法消毒

呼吸唔暢順就要換

對付武漢, 可以酒精便夠
氣味是個人喜好

有多時間, 注意清潔其他物品更重要
e.g. 眼罩, 衣服..

P100+600x+502?

但唔明，60926係p100姐，但用過就唔應該重用嫁wor
好似口罩咁用過，個面有病毒都已經應該再重用？

現貨定網？

我有教啊
冤枉啊

好過冇

2091 的情況, 同手術口罩一樣

但用豬嘴會唔會太哂
以前都係要打先上嘴吸氣
而家變左一出街就戴

佢trap左係入面唔會出黎，除非你屎忽痕搞入面舊棉

啲人成日都覺得口罩洗唔乾脆
咁你係咪日日著防護衣先﹖

why not both ? 兩個途徑都試吓買唔買到

澳洲同美國已經好少

跪求埋有7093 賣既點

想剩買p100 有無推介

你會見到MMM都會戴頭盔 視乎你既環境而斷定filter既消耗
你正常用同你起大塵土既環境底下用已經唔同

即係佢係 trap 住啲病毒而唔係 neutralize 佢啦？

6035 應該都ok

轉用咩方法?

雙filter應該消耗時間要除2
即係40小時=80小時

如果有潔癖，無人迫你用既

發夢嘅野, 唔好當咗真....

同 6092X 唔同
P100 在抗疫用的損耗是很低的
隨時可以用 30日以上

同時, 開了袋不會有大影響

你係講緊209x個d綿？

咁7093，6092x既點清潔？
就咁用漂白水抺個罐面？

我公司只得兩個人戴口罩，老細同佢果大6底老婆都唔戴，再係咁落去，一係請病假，一係帶豬咀番工。

見到好多講就咁加502就夠
我覺得個原理同口罩一樣 你濾棉有一定面積接觸過 就會有病毒有細菌黏附起上面 而濾棉係清潔唔到

[全民豬嘴] 消毒豬嘴教學

所以都話
勤洗手
勤洗手
勤洗手
勤洗手
勤洗手

有冇單咀可以用p100
另外邊度仲有賣p100
屋企得返幾隻2096

一陣國難財五金又出嚟食人血饅頭

咩事呀，了解吓個原理先姐，no offence bro

咁7093同609系列點清潔？

就咁抺個罐？

我好亂呀，但又話 6092X 入面都係有 P100 棉，咁即係 6092X 係襟唔襟架？

你有口罩咪用口罩先

正路應該最多trap住

大家理性討論 無事無事

抹下表面
酒精或者稀釋漂白水係必須

如果到今日都覺得唔知點入手
我諗佢地7個月前做緊咩 大家都心裡有數

窮L等死

啊，咁即係 trap 到 full 晒，搞到有呼吸困難啦就應該要換濾綿啦，right ?

稀釋漂白水
滴露
清水

究竟3200 係咪真係完全冇辦法。。。。

應該係咁
有無發過夢？好大煙既時候吸一陣就好難呼吸 我諗都係一樣情況

買咗6035, 因為英國政府買
6000/7000系列 豬咀可以用
有個膠盒, 方便清洗

7093 609系列我可以以自己既睇法答你
係 就咁抹佢

唔好意思
我既口罩都已經俾曬屋企人用
自己先需要用豬嘴

係，最重要係消毒做好，同埋唔好搞到舊棉

咁就唔好懶
609都照買先

夢入面以前嘅場景𢴇都𢴇到啦，喺暴大入面堆到座山咁，未必需要親自去買

咁我都唔建議亂執
始終又掂過tg 若果有水接觸過 細菌仲多到你唔信

沙士果陣都用緊P100 嫁喎

預佢三四月會用上，希望用唔著

唔使理佢呢d藍絲啦

未開封架，新嘅；同埋我解釋返點解我唔太曉買

冇錯，你唔係食TG, 唔駛用60xx, 直上209x就得

類似N95

另一個選擇係3311k-100
睇樣應該都阻到
等專家解答

連登仔除咗屈毛屈藍仲識乜
放出嚟討論都唔得 笑死

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

唔關低唔低階事，係你跟本用唔到氣體嗰part
用609xx係純粹因為有P100，即係粒子嗰Part，且比起209x多個膠殼所以較為容易清潔表面

一幅沈祖堯圖已經KO佢喇，戇鳩仔扮識。

唔洗下下屈藍絲五毛
學啲蝗講 咁我條命係我既 我點處理都係我既事
我就認為豬嘴同filter有用 咁我咪用豬嘴同filter

3311k仆街在係搵唔到Spec, 只能旁敲側擊咁推測佢有KF94能力

推，屋企人嗰份已經送緊嚟香港

n95濾棉係咪一次性？

最緊要你搵到

Amazon都想有伏

信3M自己啲文件好過信呢啲啦

買唔到火酒消毒

外科口罩都唔係防病毒

SARS果陣淘大花園都係用6001+P100

有一樣同意既
如果你係前線手足
真係唔建議你用豬咀

最後
講緊口罩不足 先用豬咀

無喎hktv

有無人知佢講咩？
除咗讚好用之外，唔同部分代表啲咩？

無貨

其實咁點解209x要每日換？
反正兩隻都清潔唔到塊p100

3M

身體健康

P100 trap咗病毒入去就走唔返出嚟
209x係你隻手會直接掂到個Filter，有膠殼你咪唔會掂到囉

官方spec 真係冇，但照睇啲其他商家好似係比3700 加3744 多一樣非油性微粒

問題係買咗$30 對，如果要即棄我不如買炒價口罩

滴露
超市無滴露就去mannings 買 佢自家有似滴露既野

咁我唔掂塊filter咪得
咁209x可唔可以好似7093咁用2-4星期？

塊FILTER就咁暴露，你日日又戴又除點樣唔掂到

Filter 係Trap 左啲菌同病毒係入面喎你放番佢出嚟做乜鳩

用酒精抹下個外殼咪得

2-4星期 就一定唔得
我自己就可能3-5日先換 睇情況

冠狀病毒會死

新型冠狀病毒可在環境停留的時間未明，但可參考SARS，痰中SARS病毒可存活4至7天，糞便中SARS病毒可存活約4天；而中東呼吸綜合症（MERS）病毒可存活多於兩天，流感病毒則可存活1至2天

記得睇過暴露空氣中既病毒
6-12小時就會死

如果每次用完攞UV燈照得唔得

3200+3700+3744
唔知要幾耐先換一次棉好

咁細菌同病毒喺舊綿度可存活幾耐？

以我中學 bio 知識又話無水份佢哋生存唔到？

唔通就係靠你呼氣同吸氣嘅水份生存？

直接買個嘴再加p100
再唔係有口罩既 口罩1分6 擺落豬嘴個lone到 用橡筋cool實啦

Amazon 690 series 百幾蚊係逐個cartridge計定1 pair
pack of 2到底係1 pair 定 2 pair

1 pair

2咪1pair
你左右各一

咁想問下我下面呢個方法work唔work

如果我有6個濾罐
咁D病毒聽講無痴住人體就只可存活4-7日
咁我一日換一個黎shift
到第7日先用番第一個
反正唔用時個濾罐壽命又唔會減低
等D病毒自己瓜晒
咁係咪最安全?

有無錯?

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

佢哋可能係會死晒，但條屍仲喺舊綿入面和你 suck，所以都係會 suck 住你呼吸

美國amazon轉運 7502+7093 入唔入到香港？

理論上係得
病毒係無法獨立生長同複製
留佢係度一定時間就會死

但專業人士一定唔會建議你咁做

其實會減
一開好似就得30日命？

Keep住帶口罩但係依排又頭痛又喉嚨痛，係咪去得狗局

唔緊要呀條屍唔會毒死我就得

專業人士既建議係點

sor冇睇清楚

amazon 肯定有人掃緊貨，60926 無晒現貨

仲有機會惹嚟圍毆私了㖭

加左價

你講直送？轉運美國大把WOR

個替換蓋好似好難買到 ><

6092X 內, 分開兩部份 (兩層)

1. P100 濾綿
2. 化學品

得 "數十小時壽命" 的, 是指 化學品
即使化學品耗盡 (如開盒後放了很久), 是不影響P100 濾綿部份的性能
可以繼續用作防疫

用 火酒 會好過 漂白水, 簡單D

但 漂白水 都可以

紙口罩留番比唔戴豬咀的家人和朋友用啦

純過濾效能, 2-4星期冇問題

D人說要每日換, 是擔心 Filter 內沾有病毒, 會掂到其他物品

期間的 儲存問題 本身, 都好唔簡單....

P100 開盒後可以放好耐

講緊以月及年計

唔通真係貪豬嘴型咩
但見到啲人吹風幾個鐘就為幾隻口罩

大家仲可以為口罩奔波 到頭來都係得個吉
呢啲日子想loop幾耐？

一個星期後
你連Filter都搵唔到

咩叫好多人屋企有豬嘴
我識得嘅都冇

要求全面封關

支持醫護罷工

就算你今日認為唔需用口罩
你至少都搵下邊個途徑買到
買黎看門口

口罩保命 人人有責

參考：

P100係HEPA filter
化學品主要成功係活性炭

呢隻罐好似幾好 咩牌子？

我見到日本台灣都有人用 不過我呢方面認知唔多 答你唔到

每個人都要自己睇資料，自己衡量自身情況用唔用到豬咀。大前題係根本冇哂口罩先會用。
豬咀係防到病毒，3M本身都有寫有關manuals， 並可重用。效果必然好過外科口罩，但要清潔同冒被拉嘅險。
同意出過手嘅用豬咀大機會team kill, 其他人例如豬型中坑蝦型老坑較安全，自衡風險。
P100 係P series, 係防水。
D狗認到前線大概用咩形狀嘅濾罐防佢地D催淚彈，所以用D同前線唔同型號形狀嘅濾罐係經濟上效用上保護自己都有好處。撚9冇好處，唔想被狗咬要遷就下佢地智商。
所以一家人唔夠口罩用的話，理想係外觀唔似前線咁fit嘅用豬咀，前線look、10歲嘅用口罩。

我剩番廿個，如果你真係前線look,戴豬咀真係有危險。今日有冇得用？下星期番大6 D友番黎香港，情況會更嚴峻。所以已經冇哂口罩但外表年齡豬戴咀被咬高風險嘅必在今日一之内揾到人share 口罩被自己or揾到代替方法。

唔太理解
所以已經冇哂口罩但外表年齡豬戴咀被咬高風險嘅必在今日一之内揾到人share 口罩被自己or揾到代替方法。

其實今時今日呢個環境戴豬嘴同你半年前戴豬嘴既情況已經唔同
無得驚俾人拉 的確眼見身邊係極少人戴 但係你都無得否認市面上既口罩已經越黎越少 你情願等政府所講嗰3千萬個口罩定自救先？
我就對政府零信任咗好耐 自己條命仔要緊

3311濕水就死得啦⋯⋯⋯⋯

手足勁！

痴撚線，
根本從來都唔明帶豬咀點解就要比狗咬，
就算抗爭最激烈時期，
啲狗成日鳩射 tg，
點解市民為咗保護自己就要增加比狗咬嘅風險？

哩個係基本人身自由遭侵犯嘅問題

冇哂口罩，你後生高大靚仔，casual look殺死人咁 戴個豬咀出黎，同我豬型中坑做死一世番工look 戴豬咀出黎，D零智商9警會逗邊個？
Btw，我地理據戴咩都冇錯冇犯法，並且而家係需要，100% right. 如果9警政府係咁合情合理，香港就唔駛死咁多人去光復。
萬事小心喇。如果你真係type one, 又問唔到人share,我可以dispatch幾個口罩俾你(唔要資料唔見面)，過左下星期先，我寧願自己提早戴豬咀，都唔希望巴絲被鳩拉。

醫療用講解

我係毒撚型type one
又或者咁講啦 如果一個戴兩個戴三個戴 而開始社佰會都理解根本除咗口罩之外就冇多個option 到慢慢越黎越多人戴其實都係一件無咩大不了既事
不過我都肯定當中一定有啲衝出黎柒既警甴要懶型懶威 針對戴豬嘴既人

Thanks

其實載豬咀係型

咁要睇下咩人戴

新填地街轉角位有2091 同7502 賣

7095 到底可以用幾耐

同點睇佢幾時夠期換

樓上有講
一波爆發潮

好多都加價了

求下大家用豬嘴 睇住啲藍絲廢老死

祝巴打 身體健康

我見其他post有講3744要搵工程supplier

好多無貨 同埋唔Ship香港

Pishhhhh

推推推

巴打咁有心推 見到出面好多post都不斷提大家轉用豬嘴就好開心

要轉了

愈多人有 一定係好處多過壞處

所以我會繼續推

其實戴電單車頭盔會唔會仲易搞

用緊啦

而家差個蓋

有線新聞影到真係有人咁做

Pishhhh

Pishhhhhhh

真係好多謝你

已入手 6100
不過只買到2091

可以，我宜家都係咁用

慘在而家買唔到7093

想問邊度有豬嘴買